\thispagestyle{plain} 
\centering \section*{Unser Leben sei ein Fest}
\index[in]{Unser Leben sei ein Fest}

\begin{tabbing} 
1. Unser L\=eben sei ein F\=est, Jesu G\=eist in unserer M\=itte\kill
\>\bf G\>\bf C\>\bf D\>\bf G\\
1. Unser Leben sei ein Fest, Jesu Geist in unserer Mitte\\

J\=esu W\=erk in unseren H\=änden, Jesu G\=eist in unseren W\=erken.\kill
\>\bf H\>\bf e\>\bf C\>\bf D\>\bf G\\
Jesu Werk in unseren Händen Jesu, Geist in unseren Werken.\\

/: Unser L\=eben sei ein F\=est an diesem M\=orgen und jeden T\=ag. :/\kill
\>\bf D$^7$\>\bf G\>\bf C\>\bf D\>\bf G\\
/: Unser Leben sei ein Fest an diesem Morgen und jeden Tag. :/\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
2. Unser L\=eben sei ein F\=est. Brot und W\=ein für unsere Fr\=eiheit\kill
\>\bf G\>\bf C\>\bf D\>\bf G\\
2. Unser Leben sei ein Fest. Brot und Wein für unsere Freiheit\\

J\=esu W\=ort in unsere W\=ege, Jesu W\=eg für unser L\=eben.\kill
\>\bf H\>\bf e\>\bf C\>\bf D\>\bf G\\
Jesu Wort in unsere Wege, Jesu Weg für unser Leben.\\

/: Unser L\=eben sei ein F\=est an diesem M\=orgen und jeden T\=ag. :/\kill
\>\bf D$^7$\>\bf G\>\bf C\>\bf D\>\bf G\\
/: Unser Leben sei ein Fest an diesem Morgen und jeden Tag. :/\\
\end{tabbing}

\begin{angaben}{0}
Worte: Josef Metternich Team, 2. Strophe Kurt Rose\\
Weise: Peter Janssens\\
FU: Nr. 102
\end{angaben}
